(粉嶺撚)而家係度叫緊手足

我想講

我都好想一齊大叫，不過個藍到發黑八婆係我身邊，所以叫唔到。(((對唔住)))

光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可，黑警死全家.

同你個老婆講 你同我跪喺度

垃圾 shame on you

做返個有腰骨嘅男人

個八婆係你邊個

係我老婆

我會努力

男人黎嫁青

巴打仲叫緊？